# Primer 3

Napraviti klasu koja predstavlja generičku kolekciju. Ova klasa treba da omogućit dodavanje i uklanjanje elemenata kao i operacije filtriranja, mapiranja i redukcije. Operacija redukcije definisana je kao operacija koja primenjuje funkciju nad elementima kolekcije i rezultat smešta u akumulator. Funkcija koja se primenjuje prima parametre koji predstavljaju vrednost akumulatora i trenutnu vrednost za obradu.